二十蚊可以買到五十春袋 一個春袋幾錢？

如題

$0.4

此po已完

五十春袋 五十係咪個型號?

五十個